Dan komen hier alle mijnen probeert bij drie van die vier kinderen; - daar zijn ze, Henry en John en Bella, van het ene eind van het blad naar het andere, en een van ze kunnen doen voor een van de rest.
